中大手足唔好死守啊，留得青山哪怕冇柴燒

人最重要啊！！！！唔想睇住你被捉犧牲，守唔到就先退開

認同 守黎做咩 中大建築物係其次 最緊要係中大人！！

十六字真言呀
敵進我退呀

肯聽先得，人地就係想拉人交數，
你死守有乜意義

101